香港發生嘅事越黎越荒謬

無得救架啦
發覺土生土長香港人好似孤兒
英國唔理，大陸又想整衰整臭香港同時又有大量狗官幫拖
無架啦 鬼叫自己係香港人

你仲有心情係到改字

狗改不了吃屎
五好怪肥閪

所以我幾時都話做日本人最幸福，最多經濟差啲同有地震

好難先做到日本人

有無速成 雖然日本妹的確好正又顧家